[少少建議]其實需唔需要整幾條戒律，用黎團結各人?

睇返中共紅軍成立初期，老毛為左令班人有紀律而list左幾條rule出黎，從而令成支紅軍慢慢變成有組織性既部隊

紅軍三大紀律：
一切行動聽指揮；
不拿群眾一針一線；
一切繳獲要歸公。

八項注意：
說話和氣；
買賣公平；
借東西要還；
損壞東西要賠償;
不打人罵人；
不損壞莊稼；
不調戲婦女；
不虐待俘虜。

我知今次大家都反對大台主意，所以有D唔可以照搬，而且係靠自律，但為左確保唔會再互相猜疑玩捉鬼，我覺得有需要整一D general rule出黎比大家遵守，但只要唔違反就可以隨意做，大家各自爬山

推

例如今日咁，大家諗定捉到懷疑黑警/公安，可以跟咩程序去做，咁就唔洗懷疑周圍有鬼煽動

認同 但一切要前線又好冷氣又好黑衫白衫都認同嘅準則

確保越規者 一率是為敵人

另外 捉鬼後應對方針 都要定 早起女犬扮商人時已經要制定

但 非急切性可聽日先

多謝意見

憲兵隊

push